「最新」第6大訴求

6.解散及追究警隊

文宣組

推上國際，Twitter，海牙

推

人手推

快推

推爆佢老母

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

將成立獨立調查委員會改做重組警隊及成立永久獨立機構監察警隊

推佢

制裁及解散警隊

死黑警

推爆

屌佢老婆

死黑狗

你唔解散我地就物理令你解散

1推

2推

3推

解散左仲點追究佢地？我地要留班pk係到 到時再折磨佢地

4推

5推

6推

7推

8推

重組警隊

6.解散及追究警隊

6.追究及解散警隊

解散警隊之後邊個管香港？

清算

成立獨立調查委員會
制裁黑警（送去海牙法庭）並重整警隊

依家有警隊同冇警隊有分別咩？
又落閘又叫你驚就唔好出街

Push

重建 改組得唔得

屬於香港既#metoo行動上線啦

文宣組請入

唔係反對 當然黑警要死全家
但係都要討論出一個合理方案啲人先會支持

重整警隊？唔係解散但可以清走啲垃圾

push

快推上reddit做曬文宣

推到黑警佡家剷

有良知嘅一早走哂啦

推！

成支警隊警例警權都要修過啦
所有有份上前線既差佬一律革職處分
個別差佬要受法律制裁
警隊執法必須透明化
順便改埋個logo 換制服個樣
要佢地明白改革既必要性

解散及追究警隊

推
六大訴求

6大

終於有人講解散警隊

光復香港

解散警隊

721

200+6

Tui

咁仲洗鬼成立調查委員會...
要搞清楚邊個係黑警然後追究責任.
我相信警隊會有好既啊SIR

中国同胞们好，我是一位香港青年。 眼看有不少内地同胞不明白我们的诉求及整件风波的前因后果，所以我来讲解一下。 歡迎在IG追踪 save_our_china 了解更多

制裁黑警，重組警隊

推上報啊

文宣組加油

6大訴求

解散佢會唔會直接武警？

缺一不可

樓主唔好再推喇
直接將獨立調查委員會升級喇

支持

獨立調查一定要

2樣唔同

用重組好似好d
起馬d中老年人會易入口d

追究及重組警隊

推上報

推上世界

重整/重組好啲

其實點解個2019個9字會黑左同大隻左? 會唔會俾狗話唔係今年既片 有無人可以解釋下

同問

警察唔好虐妻

入黎推

唯一訴求：偽政府倒台

推佢老婆

解散黑警

斬人又唔撚捉

垃圾都不如

6大訴求
缺一不可

尋晚先嗌完六大訴求缺一不可

走得太前

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

推，支持

推上國際

解散左點係短時間組返咁大量正常人手 仲未計訓練時間

推埋宇宙

我將有英文字幕ge黑警醫院虐打片段po左上twitter 求幫推

Template:

Hong Kong police tortured old man in hospital
#PoliceBrutality
#HongKongPolice
#HongKong
#Hongkongprotest
#ExtraditionBill
@FoxNews
@BBCWorld

我地連催淚彈都短時間內搞掂

幫埋你堆

推啊屌

我支持

一係取代 成立獨立調查委原會

樓主係黑警 大家唔好上當

依然係五大訴求，取代成立獨立調查委員會

解散警隊及成立自警團

我屌你啊，你條黑警，我屌撚埋你老婆啊
屌你個臭雞警嫂，你老婆晚晚比我屌啊，斬人又唔撚捉

721 811

獨立調查委員會有必要存在

惱羞成怒喇 所以唔好上當

收皮啦
要成立獨立調查委員會
6.解散及追究警隊

仆街黑警

已推到twitter
另私下補上#YNWA
我要全世界利迷睇到佢地做咗d咩！！！😠😠😠

六大訴求，缺一不可

推，大家要升級

pish

獨立調查委員會目的唔係清算黑警濫權咩？
個人覺得已經包埋

成立獨立調查委員會，以制裁及追究酷刑罪

推爆佢 死黑警

可唔可以唔好咁惡？
我係覺得獨立調查委員會已經包埋係呢個訴求入面

唔建議解散警隊 ，一旦解散嘅話以共產黨咁卑鄙嘅性格一定會安排啲人落香港搞事， 最後製造錯覺令人覺得警察係重要嘅，( 之前六七暴動曾經安排過人放炸彈) 同埋呢個訴求根本就唔可行㗎 ， 因為並唔係因為個個市民都會支持 ，畢竟一定有市民認為香港始終都仲需要警隊嚟圍持治安， 同埋冇咗警隊就一定畀到共產黨藉口用解放軍或者派武警駐守維持治安( 基本法好似係容許嘅)。 想警隊換血嘅就等獲得雙普選之後先啦，而家首要係將焦點擺返落五大訴求， 如果成日無啦啦增加訴求，會畀人感覺好兒戲。

黑警

ENGLISH!!! 黑警虐老條片整左英文字幕!!!!!!

有英文版

一個地方始終需要有警察，與其話解散，不如話重整，當然追究責任是必須的！

重組警隊 調查及追究一切責任

解散重組就一定
但搞左五大訴求先
依家一條都未搞得掂 我怕再落去百大訴求都黎

依家唯有大家同心合力 守護自己隔黎左右既義士
自己查自己拉靠班垃圾無用架啦

係咪應該重新排過次序？

普選（立即下台+重新選出）放第一

樓主ON9

原來老解入城，唔係因為示威者暴動，而係因為呢班仆街狗失控，名留青史！

解散警隊，永不錄用，取消長糧！

香港唔需要咁既差佬

又應驗

正因為警隊收納稅人錢本來職責是保護市民，當已經完全失效，就要解散！
訴求需要大量文宣，上國際亦容易，警黑無法無天，全球人都會明白

[重要] 增加第6大訴求！

解散警隊 重建秩序！
解散警隊 重建秩序！
解散警隊 重建秩序！
解散警隊 重建秩序！
解散警隊 重建秩序！

遊行新口號

黑警
走狗

要打
奉陪

721 811 820

推啊

要加返 85 820

制裁及重組警隊

睇到想喊

解散警隊！重新委任執法機關！

推上宇宙

獨立調查委員會係對付政府㗎，要求問責

唔好聽樓主講呀 黑警嚟㗎

垃圾狗隻

唔好講解散，講重組
解散之後就冇左個執法機構，即係畀政府入用大陸公安

重組係保留，但來一次革新，保留香港既制度

一早應該要

用清算及重組好似好嗰啲

agger

解散冇用
第一冇乜可能
第二佢地係有牌爛仔
冇左牌香港仲恐怖

要求降佢地人工 重新檢視薪金表

推。。。成立民間自治隊

點保留，入面全部黑警，有良心一早走咗

同意減人工基本啦

黑警死全家

我等緊文宣組手足出圖然後就準備去貼街

Dklm

係改「獨立調查」訴求，唔係加多個

無真普選嘅前提下解散警隊好似冇咩用

唔好加訴求，無意思！
模糊焦點。
最後實俾人玩。
集中5大缺一不可就夠。

推呀

No 要清算

文宣

烏克蘭都解散到
香港只係一個城市
警察 你地小撚心呀

[正視聽]唔可以用解散警隊取代獨立調查委員會

幫手推上去

同意

程重乜整
成隊執柒佢再收監啦
其他紀律部隊派人頂住先

推
解散警隊

解散及追究警隊同警員責任

同意！

推爆！

根據7警案
最多判3年
然後其中一個仲可能上訴到無事
停職 幾年後再玩過

應該好似當年成立廉署咁，成立一個專門監察黑警嘅署，大前提個政府要民選咗先

推埋你

將咁多個訴求綜合個一個
成立屬於香港人嘅新政府並追究特區政府一切惡行

正仆街

唔推唔撚得
625 721 728 805 811 820！！！！！

[正視聽]唔可以用解散警隊取代獨立調查委員會

天下黑警一樣賤

幫推

支持 為咗香港嘅未來

射人眼要還架

爆人頭要還

打爆門牙要還

推佢老未

民意

推上去

7. 香港獨立

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

六大訴求 缺一不可

解散 你on9????... 問責就ok解散邊個查案呀

屌燈柱同普教中呢？

解散比老解入城？

我覺得清算完再清洗

毅進仔一律唔比入 入去要考EQ 起碼要識講人話

或者兵役咁人人做2年

六大訴求

缺一不可

解散 重組 屌你老母臭西

重組呀！

要過到apt test, 大學degree
證明係一個有logic既人

解散 重組
唔撚再同佢磨

正評

香港偽政府倒台

wow good!

六大訴求

缺一不可！

我岩岩改完名....

823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！

推上

夜推

立即解散警隊

推

六大訴求

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

第6大訴求，解散警隊！

Push

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

嗌呢個可以connect埋黑社會

Pish

第6大訴求，解散警隊

六大訴求，缺一不可！

推

解散警隊

no解散 最多重組

721 85 811

六大訴求, 缺一不可